Mac更新完stuck咗喺度

有無人知可以點搞

唔知

禁實開機制6秒

我都係咁load 野 好多bug

結果我重灌咗成個OS
好彩唔使FORMAT SSD
近排無backup

升黎又冇咩意思喎
唔係新機的話
啲電會倒水

有冇人個email一直彈出嚟用半個mon